笑撚死 我同學終於俾人拉撚左

條友仔都係個d唔識埋堆嘅毒能黎架啦
平時我同佢都冇乜兩句 不過日日睇佢俾人玩都幾過癮

前兩日知道佢俾人拉埋 真係忍唔住笑出聲
屌原來係學校咁摺 係出面搞埋d咁嘅嘢 反差大到
個個都估唔到佢咁勇
不過冇啦 佢咁嘅人去到差館都唔知點挨
可能過多兩個禮拜就失蹤 講定RIP先都得
今日同班同學幫佢整埋大頭 比足面架啦
同往日一樣嘻嘻哈哈咁撚你 啊唔係...係撚你張大頭(咁鬼叫你比人拉咩...一陣咪又話唔同你玩)

大家覺得我地係咪對佢好好

樓主好嘢
樓主好嘢

負皮個d係咪平時冇朋友d毒能黎架

:

不服來辯
係度負評我好叻咩
果然連登仔都是毒能

你老母係臭閪 你係臭閪仔 你依d仆街要俾班狗捉入去打先會識收埋你把咁撚臭既口

我比左個正評，我係有朋友的mk

樓主賤到爆 幾時到你俾人拉

留言=樓主係傻鳩

屌...同佢玩下姐
是咪唔玩得啊

明顯煽動post ...

拉

唔撚理你曲線唔曲線啦，block撚咗先

返去玩下你老母好無

樓主係賤種港豬黎，佢要比人拉就要等到警曱癲到走出街就拉先會比人拉

本來約咗樓主聽日去交通安全中心踩三輪車
見到哩個post不了

blocked

屌！
咪小氣 最多一陣寫信道歉
連登仔見到道歉信通常都肯原諒
5ho block 9me

比個正評自己先

又係d波台狗 過主啦柒頭

咪屈

x2
揸白卡啲白痴仔流住口水打po

你識唔識架
我讀中學架 有思考能力㗎啦

有你d咁既同學 唔撚洗再翻學 弱智港豬

校園生活呢d
你識閪咩 笑下都批鬥
道歉lo 對唔住 滿意冇

小學雞都不如 垃圾 blocked

同意，膠唔係咁玩，連尊重都唔識抵封

block咗啦

單機啦

on9

居然取笑手足？

樓主好野

五毛
拉

樓主 你可以在此尋父 你老母告訴我知 他西痕 成日要比人吊 周街吊 一不小心就生了你 小賤種

都唔明點解呢個post可以上熱門， blocked， bye.

傻鳩返歸玩自己賓周啦

幾時到你俾人拉，俾我地笑下？

good evening sir

道歉lo
滿意未啊on9999
我今日下午唔成熟

依家傍晚成熟曬 食得
屌你老母

認同

點解我知樓主抽緊水班仆街水

垃圾post

不接受

樓主太曲樓上唔明

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Blocked

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

屌
為左應付你班垃圾

臨急臨忙寫封閪信塞撚住你地把口先
唔好怪我越寫越潦

根本唔覺自己有問題
玩下都唔撚得

支持樓主笑住道歉

樓主快d死

好好笑？

抽水咁樣抽都幾撚柒，抵你比人ban

咁都熱門？

扮幽默？曲到直？

屌你老母

我先冇咁快死
就快生日 又去太子站慶祝下先
到時記得原諒我

Show Blocked User - Asso仔捍衛家園

屌你老母死柒頭閪

樓主曲到我想block 9你

( Show Blocked User - Asso仔捍衛家園 )

拉

點解你哋會幫推

好多人幾十歲都成個傻仔咁
預見樓主未來都係咁

開始屈校園欺凌

完全失實！
我同陳同學好能fd的
個個深黃都係咁玩家架啦

屌你d連登仔真係

Agger

asso仔做咩又返嚟讀中學

Blocked - on9

樓主

光復香港 時代革命
第日香港重光逐一清算你班仆街冚家剷

波台好少正常人

屌
唔公平

憑乜嘢隔離post寫信可以原諒
我就要全家清算

你都on9999
太子站班生日手足賀撚左兩次你都原諒得啦
我寫埋信wo
咁撚有誠意 我仲要越寫越快 越寫越潦表示我想快d寫完wo！！

咁都唔撚得？？

又Block一隻

尋求原諒

繼續推post先

樓主

連登仔係咁

其實係咪樓主俾人拉左想人report?起底睇舊po又唔覺佢有問題

收下你把閪口啦
屌你老母

你原諒我啦好冇？
最多下次唔再...
最多犯多一次咁大把

等香港光復第一個清算你

做藍屍算撚把啦 你條柒頭樓豬

樓主想串9人都唔係咁你唔滿意咪屌連登仔，而家肉撚酸
利申 隔離po個堆中學雞係on9，根本冇可能係手足，邊撚度會有手足笑9人被狗咬

唔會架

連登仔咁撚好人
隔離post笑手足都原諒得啦
我呢d small case
簿仔都費事落啦

屌
點夠膽啊
屌完你地嬲成日wo

成日wo！
一日wo！！！

之後咪又咩事都冇

樓主全家應該盡早死比較好

以為自己好能幽默？

都幾

痴撚線，自己朋友比狗拉左，仲係連登笑柒人,我理得你曲定直，自己手足梗係救啦，當人condom?到畢業前冇撚左個frd好好笑？

拉低能仔。
祝
死全家

我都係毒L 你多frd 好撚把炮？
我起馬有良心過你

睇嚟好多人 唔get 樓主message

利伸get 到

o7

讀asso就係咁

波台同 cc台有仇